梁國雄：黃毓民唔好再獻世！當日你屌泛民入中聯辦今日撐韓國瑜？收撚皮啦你～

長毛：韓國瑜我覺得無問題，有問題個個係黃毓民！

但當日你屌泛民入中聯辦屌得最勁，韓國瑜今日入中聯辦你講乜？反而走去抽泛民水？下？韓國瑜係你偰哥？

收撚皮啦黃毓民！我依家屌鳩你呀！

根本係你老細叫你講D咁既野！

以前你係國民黨，前排又撐港獨，今日又支持國民黨，者係點？

食撚屎啦黃毓吻～ 食撚屎呀收撚皮呀聽唔聽到呀黃毓吻！

你三個全部都跳樓啦

韓國瑜入中聯辦實際關香港人咩事？

呢鋪撐長毛！

爭咩丫，你地幾個全部仆街死啦

話會為一國兩制背書
即係對香港有害

黃生點回應?

不要分那麼細, 大家都係愛國激進派, 一樣臭

總之我話OK就OK！

唔關事都好
共諜都唔應該撐啦係咪

全部都係政棍

好難得支持長毛。 本身見長毛都膠化，冇眼睇。今次屌毓民屌得好。

長毛同郁民兩件垃圾一齊落地獄啦

依家黃毓民發神經話韓國瑜入中聯辦唔關香港事, 叫人收聲
真係荒天下之大謬

請問中聯辦係咪香港境內呀？
中聯辦利用香港, 去統戰台灣, 我地香港人係咪被支那狗利用過一棟呀？
支那狗要統戰台灣, 咪經海基-海協會官方對口管道
仲乜搞香港呀？

港豬移民去台灣、女義士流亡緊台灣
香港同胞係台灣,
台灣仆街赤化, 香港海外僑民係咪會出事呀？
點樣唔關香港事？
黃毓民雜豚呢班仆街真係CLS

仲有，係所謂「高度自治」下，中聯辦係香港理論上係無任何管治功能
韓國瑜作為高雄係香港入中聯辦，即係暗示同意中聯辦係香港有管治功能
即係同意曹二寶所講既香港有兩個管治團隊
換句話講, 韓國瑜入中聯辦係貶損緊香港既自治
係侮辱緊香港！

黃毓民你條撚人係咪SHORT撚咗？
咁都話OK就OK咩？

飯民入去係賣港，推遲香港民主進程

點同韓國瑜比？

韓國瑜傾左/會做咩賣台？

屌你真係當人白痴

台灣素人上位同國民黨上番位，係綠營柒，洗閪大陸出手

係香港咁傻仔先中左一國兩制，台灣見到又會中伏，人地有軍隊，有一人一票，唔好咁傻仔套香港個政治邏輯過去

按照巴打你既講法，咁係咪姐係要屌埋飯民當年入去？

直接認左中聯辦係第二(一？)權

如果韓國瑜係侮辱緊香港
當年飯民係咩？
俾屎香港人食？

毛哥有冇屌過白鴿入中聯辦

係呀, 不嬲都屌泛民入中聯辦喎,
我無唔屌泛民喎

但黃毓民支持韓國瑜入中聯辦, 又屌泛民入中聯辦

係咪精神分裂仆街先？

話民主黨通敵、密室談判同出賣民主承諾呢幾點我認同，但係話民主黨推遲香港民主進程？有無睇得佢地咁高
你覺得如果民主黨當年參與左五區公投，中共會比香港2012/17年有真普選？中共咁比面民主黨同香港人？係咪天真左啲

雖然長毛都係賤 但當日串陳秀慧係雞 反碌撚枱 睇嚟冇乜問題 成個熱普城都係賤種 所以我由頭到尾撐本民青係冇錯嘅

中央人民政府駐香港特別行政區聯絡辦公室
你自己話關唔關事啦

不用分得那麼細 大家都是過氣廢老

巴打係咪好後生
民主黨入中聯辦呢單嘢
當年係連好多民主黨死忠都狂屌民主黨賣港
民主黨入中聯辦係錯已經係歷史共識
點解仲會問返轉頭？

佢以為依家屌鳩碌撚班人係飯民打手囉

好多人仲係唔明
黃毓民啲搬龍門技倆係好多人都唔妥
不分黨派
有時係素人都睇唔過眼

佢係柒
不過你冇左佢之後成個傻仔咁都係事實

理性諗過都睇唔過眼

長毛狗等左呢個機會入毓民幾耐
利申兩邊都唔撐

黄生咪係囉

條廢老投左共啦，韓國瑜肚痛痾爛屎佢都話香啦，鬼叫自己比人鍊住春袋咩

雖然唔認同長毛其他理念, 但係今次佢講得啱

龍和道守護者

大中華膠 vs 共諜

長毛賊今次終於大條道理入到顛狗

今次我撐長毛

黃生

碌然為左攬國民黨可以去到幾盡？

佢之前d咩勿通匪類呀咁點？
當我冇講過？

世界係南韓起源

支持南韓瑜

廢老齊打交

勿乜鬼通
因為葉劉已經唔係官
所以又可以做朋友
唔算通匪
乜都佢講晒

你講葉劉？

咁曾鈺成呢？

64都係歷史共識，都係犯錯既人無認過衰仔姐

年年飯民，工聯會咪又係問番轉頭

飯民係心知當年衰左，但係個口不認，對手又唔改，咪又係同大陸一鳩樣

第一，當年中方勢力無今日咁大

第二，你知唔知密室談判後，飯民佢地投票做左d咩

禮拜四係咪有毓民踩場？

曾鈺成直頭要同佢結拜咁滯啦
成日叫班信徒分清匪類
自己就左右逢源

就算當年中方勢力無咁大，都唔會因為民主黨參與五區公投而比香港有真普選囉
2014年佔領運動都逼唔到中共讓步，點解2010年五區公投會逼到？我真係唔明